連登幾時變左兒登

係由夜跑女變勞資糾紛，到德望無得望，定還是最近admin刪CP引起連仔鼓噪？

???

開放邀請碼

唔係只可以ISP同大學email?

之前有個 app 叫 lihk hkg+ 噉嘅第三方收費 app (唔係太記得個名)
因為俾牙糟封殺，畀咗個 code 連尼住
然後連尼住開咗 child 登，話回饋佢哋所以憑 code可有 child 登 ac 一個
而畀錢嗰班好多都係中學雞

ON9
你唔好話Android果班先係?
當年Plus仔個8蚊 大把人唔想比啦

又咩事？

Day1

day 2

連登幾時唔係兒登？